求打擊我養貓既決心

其實我年幾前已經開始睇養貓資料 知道養貓優缺點 而且屋企完全符合養貓條件 只等一個機會

咁啱朋友個朋友隻貓生左可以領養

我好想好想養

但又怕新手養貓會害左佢

又怕自己太衝動 而家個心1516

求屌醒

煩緊 1999左 唔好意思

點解要打擊你?

貓b係難養
但你肯問大吧人幫你

有猶疑就咪撚養
人地成條生命託付係你身上

你會養死

俾我領養啦

你都話幾年黎等一個機會 而家有機會啦 你成日會離開屋企? 成日都唔係佢身邊就真係唔好養 唔係話俾嘢佢食就叫養得好 要陪佢 當佢屋企嘅一分子

裝左窗紗未
遲疑就唔好養

求下你唔好養！

玩就開心，養就難。
屎尿屁成日要清。
求其病一病睇醫生就幾千。
不過你老母肯幫你搞掂，你負責玩果part 就完美😎

我就係咁

咪撚養
一個月唔見幾舊要買紗買糧比佢
朝朝起身牙都未擦就要幫佢鏟屎,唔係佢會係你擦緊果時柯新鮮既比你
成屋都係佢D毛
陪佢玩又唔輸得,一輸都西鳩你面
好啦,明明好sweet禁同佢按摩,佢一夠就一啖咬落黎再即走人

呢D賤貨仲想養

唔好養，會俾人告偷窺

唔好養 你會出唔到門返工返學

貓b真係要用好多時間
除非你返工時間好彈性或者無業啦
最好定時用濕紙巾抹佢下面提佢小便大便
又要開奶粉比佢飲，重要睇住佢食完冇唔舒服訓覺
貓b真係好訓得 一日訓18個鐘都得

貓頭幾年好活躍，你訓教果陣佢就活動，周圍搞下野，嚴重影響你睡眠。

剷貓沙，洗貓沙盤，佢地好健康，日日一篤屎幾篤尿，新鮮出爐既屎係臭到痴線。

有機會係你張床瀨尿，咁張床褥可以掉，貓尿味係好撚難清

每日放工唔再想出街, 只會想快D 番屋企見到佢

領養啦, 唔好買, 買個D 好撚多病。

搭單一問，養貓平均一個月要用幾多錢（食物玩具貓砂果d）？另外睇d post寵物睇醫生好似好貴，郁d都幾千過萬，有無得買保險？

保險你估平咩

on9先養
又係咁甩毛甩到周圍都係
冇裝窗紗既話又要成日睇下佢係邊
一個月買幾包貓砂又要比零食佢食
朝朝早都要同佢鏟砂又臭撚到仆街
又同你玩捉迷藏又要買玩具比佢
唉我咪個個on9 lo

有可能 晚晩晌度叫 嘈到冇覺好訓

咪撚養呀
屙啲屎臭到死 兩隻加埋剷死你
又要裝窗網 閒閒地又幾百
又要買罐又要買乾糧又要買砂
又要擔心佢有冇病
幼貓周街跑又要睇實佢去左邊
睇少陣都唔掂
屋企亂少少啲野都比佢踢走曬
正仆街嚟架

養啦，不過唔好三分鐘囉

我有隻脾氣勁臭既貓，平時唔摸得見人就走開。
前排有晚得返12 度佢係我張床痾屎痾尿，最後我要係梳化瞓無被蓋

打擊埋我養貓既決心

執屋都執死你呀

巴打屋企，兩部洗衣機？

好明顯一部洗一部乾啦

接返黎打針絕育已經要幾千到一萬
每個月貓糧貓沙又幾百到一千

一開頭養覺得好得意未熟日日痴住你
養熟左就調返轉你日日痴住佢仲要睇佢比唔比面

相機得返堆貓相
出街會諗買咩零食返去
打機食飯做功課果時阻住你
你得閒果時就唔理你
一到冬天等你鬧鐘響準備起身就衝入你被裡面要你攬住訓

入冬之後我已經無準時返工過

成日阻撚住我訓覺

我一開部乾衣機,兩隻貓就衝上去訓, 因為暖

我講下做左貓奴一年半既生活點滴,你自己決定下入唔入伍先,,,

每個月洗費: 幾百蚊一包乾糧, 幾百蚊既濕糧, 幾百蚊既貓砂(1至2個月, 視乎佢屙出嚟既難唔難剷,,), 睇醫生用左四五千蚊(Body Check,打針, 絕育, 病左) 仲要每次搭的士既費用, 仲有一兩千蚊既貓玩具,,,,分分鐘自己去打破傷風針既錢都要計埋(因為體無完膚,手腳花晒)

奴才生理時鐘: 定時定候會六點叫醒你, 要你同佢玩, 屙屎屙尿後剷屎, 每日兩餐, 處理佢破壞家中物件既時間

要注意既地方: 食錯野會吐會屙仲會有機會死, 會飛落街所以要閂好窗同裝窗網, 自己心愛既物件會畀佢掃落地, 佢發情果陣係咁噴尿, 絕完育唔好俾佢LAM傷口(佢會自動除套狂LAM)

仲有好多野未講, 你想知多啲先再講,,,,

我用我條LINK答你
入面有買隻貓,隻隻唔同樣

巴打洗衣機同乾衣機可以搭埋擺
我屋企都有部乾衣機，唔夠膽擺係洗衣機上面，驚壓爛
仲有你條廢氣喉點樣走？

後面個隻個樣好卡通

同系列既機, 要幫原廠買多塊版係中間, 你用煤氣??我用電果款, 有條去水喉駁埋去洗衣機既去水喉. 冇癈氣喉架.

如果你地出左街會放佢係屋企周圍走/放籠？屋企有神枱果類野驚唔驚佢會整lum晒

唔好養呀 貓呢種仆街最叻就係得串進尺
由俾佢上床訓腳邊 變成要抱住佢訓
變成條仆街會用手腳推開我黎有多d位
變成而家點幾鐘就因為佢想訓要我入房陪佢訓
貪得無厭

利申 是M

睇到咁嘅樣你唔係仲想養掛

唔好養！！
成屋都會變咗動物園
你無私人空間㗎啦

今日我阿哥落街食野無鎖住佢，個地主已經亂哂

搞完破壞即訓

頭半年都係屋企有人先出籠，後來全面自由行（只限客廳），用IP cam睇住佢，佢整lum就只有收好啲易爛既物件，唔會爛既就可以由佢，神枱我就無所以無果個問題

我主子都算乖 養四年從來未打爛過野 平時又唔上神枱

養貓等於養多個癈青係屋企, 唔撚做野,淨係識食訓痾,永遠唔會聽你講野, 叫佢埋黎佢就走開, 我行埋去佢都走開,整亂野又唔會執 正癈柴

唔好害貓啦

手腳會花晒, 仲會有疤
永遠都有新傷口, 唔會有完結既一日

賤貨 可以做個朋友喎

好貼切

養啦屌，我都係乜都唔識就執咗件兩星期大衰仔返屋企
而家健健康康

如果真係要講，我覺得話點照顧點洗錢都唔係最大既卻步因素，而係貓仔既生命真係好脆弱同短暫。
失去佢地真係好痛好痛，自己係過來人，貓仔八個月大就腹膜炎走左，睇住佢痛苦睇住佢消瘦，係我人生最慘既時期
就算有啲貓仔最長命活到廿年，到最後都係會離開自己 你要有心理準備會好傷心

苦主揮手

人仔都會, 唔好造人

貓狗平均有十零年, 可以算得上長命, 唯有自己好好珍惜同佢地相處既時間

我都好驚

一啲啲啦 我女朋友嗰隻唔會抓人

養咗 你注定好多野煩
屎啊尿啊 剪指甲 買糧買沙 耳仔啊 病啊
冇覺好瞓啊 成日聽到啲古怪聲啊
偷食垃圾桶野啊

我想做貓奴但怕佢地會抓壞我心愛的物品，裝貓網後窗的風景冇咁正。

我都係第一次養 養左6個月左右 等我屌醒你啦

養左兩個月
睇醫生已經上萬
糧又貴 又唔理人 又咬人
又擔心佢病
前排有梨形蟲 佢係咁痾嘔
晚晚一聽到貓沙聲就衝去剷屎抆屎
而家慣左只要我係屋企 條友一痾屎我就剷
番工早半個鐘起身
夜晚遲個幾鐘訓
但我好犯賤 好享受

仲有我果兩隻貓最種意我坐係餐枱食野既時候, 兩個就排隊去痾屎, 次次都係咁, 痴9線

唔好養

諗到要同佢分離果時
會好傷心, 未必接受得到

認真唔好養
一日喂三餐以上
唔比零食又嬲 比少左又嬲
訓耐左嬲 遲訓佢又嬲
好時好日想賴床都係度搗亂
巴打真係唔好養啊
你望下佢個賤樣就知生活幾坎坷

預左成地貓毛貓沙
養左貓咁耐未試過訓到8個鐘，唔夠訓個人就燥底，燥底果時佢做錯野，你忍唔忍到手？
一養就十幾年？你會唔會出國？結婚點算？
貓玩下就好，養就好大責任

貓屎臭，臉更臭。
愈養愈肥，愈養愈唔似貓

好鍾意貓，睇到樓上d打擊真係鳩都縮哂

之前個隻有心臟病
先唔計每個月睇醫生個筆錢
睇住佢由一隻肥仔慢慢扁落去真係好撚痛
仲要免疫系統出埋事口腔潰瘍長期流住條口水乾糧又食唔到
最後個晚我記得佢兩隻後腳都行唔到，要靠前腳爬拖著全身郁
抱佢上床佢係都要落地跟住我同阿媽行
帶佢去睇醫生，醫生都話一係燒錢keep佢幾日命但佢血管塞死哂其實每日都痛緊
最後都係決定當晚打針費事佢痛苦落去
記得個時控制唔到咁喊左幾日

安哥拉？

最緊要係佢病左你有冇錢帶佢睇醫生？
最近有朋友隻狗生cancer 要2萬幾蚊醫藥費
我本身都好鍾意貓 亦好想養 但聽完之後覺得自己未有能力養住

裝左窗網咪養得，有病帶佢睇醫生，打齊針絕育，其實冇乜大問題，不過新手最好養已經夠三個月大既貓，得一，兩個月大個啲唔識養好易死。
不過要有準備 養左貓要勤力清潔 因為貓好易誤食野，唔好亂放啲細粒既物品 好易會吞
我自己一開始機緣巧合下新手一養就三隻幼貓，乜都唔識 自己上網睇點樣養，病會有咩特徵，又要睇咩貓砂貓糧岩隻貓，其實唔係話太難，但真係要放好多心機同時間

你係咪想日日都訓唔好呀？
朝朝都跳上你到整醒你，話你知：「我屙左啦，夠鐘鏟屎啦。」
比D尊嚴就唔好養

你呢張相先想養

又惡又唔輸得 啲屎又臭 清潔完又立即痾
日日同佢梳毛吸毛 唔剪甲爪你又痛
又怕佢肥又要同佢玩
返到屋企放低啲野就立即要摸佢先
唔岩心水就咬你

養咗冇人身自由嫁啦 24小時𥄫撚實你
沖涼都會𥄫住你 你一郁佢就郁
一到凌晨幾點就開始興奮mode周圍跑 捉都捉唔到
瞓教又要上埋床死都要挨住瞓
仲要學人扯鼻鼾
朝早未瞓醒就嗌到成個怨婦咁 愈嗌愈大聲
如果你唔理咁就仆街了 佢會用一種怨恨嘅眼神望到你醒為止
上一秒嗲 下一秒就翻面咬人
成日玩廁紙
如果係房入面但係冇開道門 佢會用一切方法煩到你開
例如助跑然後撞門

附送怨婦

有得必有失

做多啲RESEARCH先好呀

這是最多問題, 一定唔會夠訓

咁都好, 起碼佢屙屎時間規律

唔好養

有保險，但剩係claim到診金，有啲診所幫你寫張claim form又要額外收錢

次次我都食一陣就鏟屎先, 因為太臭搞到我食唔到

幾年後想養，入左黎開始怕

養左就要接受埋有1日佢會走
你接唔接受到先？

想去旅行都怕冇人照顧佢/照顧得佢唔好 唔敢去太耐
一個月用1000蚊 700蚊到買野 300蚊草起到時睇醫生
早晚清貓沙
訓教搶枕頭 打機行去你個mon前邊

你呢啲垃圾自己都養唔撚掂就唔好養貓啦

我都想養呢隻色既異國短毛
想問下巴打係邊度買
當然如果有領養就最好，但係好少有

btw有冇多d主人全身圖

呢隻貓好多人鐘意 一岀post就好多人搶住領養
個時我係朋友屋企生貓b拎返嚟嫁
唔好去寵物店 會好多皮膚病 好難養得大
呢類貓本身就易岀問題 特別係鼻同眼 要成日幫佢抹眼淚水
Facebook 有專頁叫我們是扁鼻貓 佢有教點樣養同埋有領養post 可以留意下
search 寵物轉讓 應該會有好多
當然啦 有得領養最好都係領養

你有冇telegram sd相俾你得唔得 唔想自爆

唔好養，佢地痴線架
日日糾纏住我，食飯夾硬坐落我大脾
幾時都要盤腿坐，如果唔係佢訓著左突然碌落地就會出爪捉住大脾
食飯要單手食，一手拿筷子一手攬住佢
唔攬佢又大叫
沖涼柯屎想自己一個無可能
佢死都要參與埋一份
冬天佢坐上黎都叫暖下腳
夏天熱到我d汗整濕佢都唔走
陪少佢一陣拆哂我d家當
仲要衰到專攻電子產品
新買ps4佢當抓板玩
一係就坐係電視機前面坐正地圖位幫你增加遊戲難度
插耳機同friend傾緊佢又喵埋一份搞到我聽唔到人講野
無視佢佢就咬耳機線
有時諗住放佢入房同佢一齊訓下晏教
條友就好似去左兒童樂園咁周圍跳
最仆街係跳上櫃頂再一野飛埋我度
深水炸彈咁壓落肚痛到屎都標

ED都唔係問題
最痴線係見到佢病
錢財都係身外物
你唔知佢會唔會就咁就瓜柴
佢唔舒服捱落我心口嗲我果下心都痛鳩埋

同我主人一模一樣
訓覺死都要挨住我個頭嚟訓
啲鼻鼾聲

點解你個隻可以咁fit 我個怨婦2歲 淨重5.5kg
係肥貓嚟 死減都減唔到

我隻貓仔嚟
都係兩歲幾 前幾個月絕左育
屋企一直放長糧
佢成日都跑嚟跑去
同隻大貓女打交

心同感受

想用電腦? 玩電話啦奴才

千祺唔好養 會越養越宅🤦🏽

條柒頭呢排好曳，成日做埋d仆街嘢（踩屎，咬人，踢嘢）
嬲得滯捉佢坐監

我主人

會咬冷衫

唔該巴打
見到個88db網站有好多幾個月大既轉讓，但係點分邊d係領養，邊d係寵物店
有d標明價錢似係寵物店，但有d萬幾，有d又幾千，會唔會係伏

tg tomlam1990

貓係地球上最賤格既生物呀

要錢既一定係寵物店/私繁...